{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046181",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "소백산 청 동동주"
    },
    "text": "小白山チョンドンドン酒は、テガン醸造所で生産されるマッコリで有名だ。米と小麦の配合されたマッコリには松葉とナツメが添加され、1ヵ月以上熟成される。このような過程を経た結果、深い味わいの濁り酒が生産される。小白山青銅酒は酒種上「薬酒」に分類され、10%の度数を持つ清酒だ。特徴的には壺発酵と松葉の使用がある。テガン醸造所は壺を利用して発酵し、80年以上の伝統を保っている。また、松葉は昔から天然防腐剤として使われ、その香りが酒の味をさらに涼しくしてくれる。テガン醸造所は「訪ねて行く醸造所」に指定され、観光と小白山清濁酒を直接作る体験ができる。小白山チョンドンドン酒の味に合う料理としてはパスタが紹介された。テガン醸造所の生産者はチョ·ジェグ代表で、90年以上の歴史を持っている。小白山青銅酒は丹陽で生産されるが、今までも伝統方式を維持しながら酒を生産している。このような努力を通じて、大韓民国一の酒道家として成長している。",
    "QA": [
        {
            "question": "小白山チョンドンドン酒はどこで生産されますか？",
            "answer": "小白山チョンドンドン酒はテガン醸造所で生産されます。"
        },
        {
            "question": "小白山チョンドンドン酒はどのようなマッコリですか？",
            "answer": "小白山チョンドンドン酒は米と小麦の配合されたマッコリで、松葉とナツメが添加されます。1ヵ月以上熟成され、深い味わいの濁り酒が生産されます。"
        },
        {
            "question": "小白山青銅酒はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "小白山青銅酒は壺発酵と松葉の使用が特徴的です。テガン醸造所では壺を利用して発酵され、松葉は昔から天然防腐剤として使われ、涼しい香りを与えます。"
        },
        {
            "question": "テガン醸造所は何年以上の伝統を持っていますか？",
            "answer": "テガン醸造所は80年以上の伝統を持っています。"
        },
        {
            "question": "小白山チョンドンドン酒に合う料理は何ですか？",
            "answer": "小白山チョンドンドン酒にはパスタがよく合います。"
        },
        {
            "question": "テガン醸造所の生産者は誰ですか？",
            "answer": "テガン醸造所の生産者はチョ·ジェグ代表です。"
        },
        {
            "question": "小白山青銅酒はどこで生産されますか？",
            "answer": "小白山青銅酒は丹陽で生産されます。"
        },
        {
            "question": "テガン醸造所は何年以上の歴史を持っていますか？",
            "answer": "テガン醸造所は90年以上の歴史を持っています。"
        },
        {
            "question": "テガン醸造所は何の指定を受けていますか？",
            "answer": "テガン醸造所は「訪ねて行く醸造所」に指定されています。"
        },
        {
            "question": "テガン醸造所では何ができますか？",
            "answer": "テガン醸造所では観光と小白山清濁酒を直接作る体験ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 395
    }
}